以為執到寶原來死gay佬

我朋友食左個女仔好靚，之後我發現佢係男仔。我諗佢切左下面完成變性手術⋯⋯

唔會大肚先正